---
title: contact
date: 2018-06-21 12:52:49
layout: contact
---


## Phòng Tổ chức Hành chính 

Địa chỉ: số 10 Chùa Bộc, Quận Đống Đa, Hà Nội

Điện thoại: 0243 5729 457

Fax: 0243 5736 640


## Phòng Kinh doanh Tiếp thị

Địa chỉ: số 10 Chùa Bộc, Quận Đống Đa, Hà Nội

Điện thoại: 0243 8529 250

Email: kdtt.dvagribank@gmail.com


## Phòng Kế hoạch Đầu tư

Địa chỉ: số 10 Chùa Bộc, Quận Đống Đa, Hà Nội

Điện thoại: 0243 5729 675

Email: purchasing@dichvuagribank.vn


### Trung tâm dịch vụ ngân quỹ

Địa chỉ: số 10 Chùa Bộc, Quận Đống Đa, Hà Nội

Điện thoại: 0243 5736 663

Fax: 0243 5736 665

Email: trungtamdichvunganquy@gmail.com

## Trung tâm dịch vụ ngân quỹ miền nam

Địa chỉ: Số 422 Trần Hưng Đạo, Quận 5, TP.HCM

Điện thoại: 0283 8382 781

Điện thoại: 0283 8382 783

Fax: 0283 8362 575

Email: ttnganquymn@gmail.com


## Nhà in Ngân hàng I

Địa chỉ: số 10 Chùa Bộc, Quận Đống Đa, Hà Nội

Điện thoại: 0243 8522 125

Điện thoại: 0243 8525 586

Fax: 0243 8521 891

Email: khkdin1@gmail.com


## Nhà in Ngân hàng II

Địa chỉ: Số 422 Trần Hưng Đạo, Quận 5, TP.HCM

Điện thoại: 0283 8382 781

Điện thoại: 0283 8382 783

Fax: 0283 8362 575

Email: nhainnganhang22014@gmail.com - chebaninh2@yahoo.com.vn



Fax: 0243 5729 431

Email: phongmarketingabsc@gmail.com



---

bản đồ vị trí miền bắc, miền nam

---

nhắc lại các dịch vụ cty cung cấp ở hompage